吉利汽車不再吉利？

我熊先啦🤤

6連陰 人踩人

今朝$14.26時全清

吉利羅佑

當年25蚊買過

剛剛14.2入左貨，預備爆升

仲跌緊

剛剛14.0 入左貨，預備爆升
剛剛13.8入左貨，預備爆升
剛剛12入左貨，預備爆升
...
剛剛5入左貨，預備爆升

仲暴跌中，嚴重重傷

放左未？我22 strong hold

當年26蚊入, 18蚊再溝多手, 13蚊放哂

好似27蚊咁上下走左
大陸股有隻車字既都冇好野

止唔止好 早兩日買

$16沽左一半

前日14.8買左 琴日唔放 今日13.48蝕放左

14.08買先岩

點解唔等下啊？内需股來的。

仲有股息排。我預左坐半年至一年貨仔。

執左兩萬，我走先啦

個人應為28,000都穿埋正式來臨熊市
今日入左一注恆熊

一注幾多手

1手

咁有信心熊市，你入一手。。

吉利 跌都跌得多過人，輸死人咩